Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng năm và sáu 2022)
Slug: new-developers-2022-06
Date: 2022-07-29 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Geoffroy Berret (kaliko)
  * Arnaud Ferraris (aferraris)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Alec Leanas
  * Christopher Michael Obbard
  * Lance Lin
  * Stefan Kropp
  * Matteo Bini
  * Tino Didriksen

Xin chúc mừng!

